九龍香格里拉自動餐如何

諗住去香格里拉食自動餐
有冇人食過午餐 or dinner
有冇分別
味道點
見OpenRice 好壞參半

聽日見！

一般

你食得多唔多菜

啲野唔乾淨。好多人食過都肚痾

佢嗰陣做特價$270.3包埋加一就覺得幾抵
如果食正價就唔抵 寧願食都會海逸

你食過？

自動餐

我就上網訂洲際都好平
都會海逸食過甜品自助餐又係去上網訂位都好平

乜嚟？

有潛力成為新名

任食龍蝦， 我覺得幾正

有幾自動

機械人送餐

洲際好似評價一般？

霉

樓上自動餐都唔撚識

我就掃佢啲即炸天婦羅姐
人人感受唔同
多啲睇下食評啦

好似軟硬玩電話

麻麻地

自動餐係咪即係殘廢餐會有人送到入口

我們老了

點解咁問

香港唯一出路 ~
增加國際美國英國德國法國日本加拿大支持，優質翻譯文宣寄送全部國會議員，要求跟美國看齊，成立“人權及民主法案“，另外對大陸抽重税，限制高科技出口及阻止中國學生/員工偷竊知識產權，直到香港擁有真普選和永遠廢除中聯辦！香港就是活著的西柏林， 共產鐵幕下的自由孤島 香港青年需要你們的保護 ！

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

有冇邊間介紹，我見佢宜家dinner buffet 有25%off, 折左就580到

我食過兩次都痾。我冇食物敏感。去過咁多地方食自助餐都唔會

灣仔萬麗

哦，原來咁

殘廢餐？

Hotel icon

萬麗食過，但沒咩食物選擇

Lunch or dinner
How much?

屌你老母 抗爭緊仲掛住食

食完無下次

睇你鍾意食咩

洲際係嘈同多支那人，食品都可以
不過近排我估支那人都會少左

海鮮，熟食個d

食夜晚

相比之下金鐘會好食啲

邊間？

香格囉

same

嗰度有幾個選擇啦
未到佢

夜晚都好多 食過一次 排海鮮d支那狗係咁打尖 又嘈到仆街 不過d野食都ok既 又幾多選擇 但係d支那狗搞到個場太cheap唔值依個價

我食平時又一早到
冇咩人爭
慢慢食到飽

可能我去果日星期5 去過一次都覺得唔想再去 同埋d位好逼 如果依個價位我會去半島 雖然冇乜野食但係個環境差好遠

有冇食過big bay cafe?